"Juffrouw Bennet," antwoordde haar ladyship, op een boze toon, "dat zou u moeten doen weet, dat ik niet te spotten ben.
Maar hoe onoprechts zou jij ook mogen zijn kies ervoor om te zijn, je zult _me_ niet vinden.
Mijn karakter is ooit geweest gevierd voor zijn oprechtheid en openhartigheid, en voor de oorzaak daarvan moment als dit, zal ik er zeker niet van afwijken.
Een rapport van een meest de alarmerende natuur heeft me twee dagen geleden bereikt.
Ik kreeg te horen dat niet alleen je zus stond op het punt om op de meest voordelige wijze getrouwd te zijn, maar dat u, dat Miss Elizabeth Bennet, naar alle waarschijnlijkheid, binnenkort zou zijn nadien verenigd met mijn neef, mijn eigen neef, meneer Darcy.
Alhoewel ik Weet dat het een schandalige leugen moet zijn, hoewel ik hem niet zou verwonden zo goed als te veronderstellen dat het mogelijk was, besloot ik onmiddellijk op weg naar deze plek, waar ik mijn gevoelens aan kan laten kennen U 'Als je geloofde dat het onmogelijk was om waar te zijn,' zei Elizabeth kleurend met verbazing en minachting: "Ik vraag me af of je de moeite hebt genomen om te komen dusver.
Wat zou je ladyship ermee kunnen voorstellen? '
"Meteen erop aandringen dat zo'n rapport universeel wordt tegengesproken."
"Je komt naar Longbourn, om mij en mijn familie te zien," zei Elizabeth koel, "zal eerder een bevestiging ervan zijn; als, inderdaad, een dergelijk rapport bestaat. "
als Doen jullie dan alsof je er onwetend van bent?
Is het niet geweest?
ijverig door uzelf laten circuleren?
Weet jij dat niet?
rapport is verspreid in het buitenland? "
"Ik heb nooit gehoord dat het was."
"En kunt u ook verklaren dat er geen basis voor is?"
"Ik beweer niet dat ik gelijkmoedig ben in uw ladyship.
ben je welkom.
stel vragen die ik niet zal kiezen om te beantwoorden. "
"Dit is niet te dragen.
